何君堯先生獲委任為本公司獨立非執行董事

等執啦

推爆！